點解政府無大規模破壞初選？

呢兩人黑警只有零星搞事。。。

因為佢知如果佢大手筆咁搞一定會強烈反彈
所以佢會選擇秋後算賬

中共都想統計一下

曾國衛放完風 班狗星期五咪想咁做囉
嚇唔到人咋ma

因為連入閘既機會都唔會比你
佢哋而家唔會介意做得難睇
只要達成目標可以不擇手段

有咩所謂 到時你參選咪DQ你

因為會DQ晒
你派邊個出都冇所謂

本來都唔會有六十萬人
因為搞下鍾庭耀就谷多三十萬人

助攻

反正都有得DQ
你圍內初選有咩好搞你

因為佢哋想要得票數據，嚟DQ、嚟攻D尾位

人多先至安全, 唔通拉晒60萬參與者咩